核彈都唔會割！！！！！！！！！！！！！！

今日機場嘅事有唔同意見，但我相信大家目標都係同一個！
一個正皮，一個支持，比大家知道我哋仲係撐住大家，我哋係唔會輸！

721

811

推
我地要檢討 善後 唔係互屌呀
時刻保持冷靜 獨立思考！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
唔該大家檢討行動唔好用d鬧人既語氣 字眼！！

試著說818 百萬遊行

不要說推

818 百萬遊行

818！！！！

818！！！！！！

818!!!!

其實真係有好多手足要大家支持先撐到㗎!!
驚 所以更加要支持!!

818!!!!!

香港人，加油！

818呀！！！！！！！！

818百萬遊行！！！！！！

818818818818818818818818

818818818818818